屌，覺得世界盃唔會有假波真係好柒

成班就好似02年幫韓國打飛機嘅低等族群

其實打假波好撚多種
好多人只識收錢買通球證球員
都唔知係咪聽左條何狗講野

你估球證走埋場邊睇乜春vr 再判12碼咩
佢走埋去借部電腦上e banking check下過左數未咋